搵人一齊玩stardew valley 星露谷物語 多人連線

近排先知道有依隻game 一玩就上左癮 同細個玩既牧場物語大部分一樣
見到佢有多人連線 想搵d可以長時間一齊玩既朋友仔建造我地既農場

咩platform? console? PC?

Pc

有興趣試下多人。不過唔係成日玩

pc steam